啱啱s64 坐我對面既你

下次再撞到
我一定會問你拎電話

照下塊鏡先啦傻系
真係咁撚多人望住你咩

坐佢對面
佢玩完手機再扮訓教

小妹黎。。

自己斷正啦，佢唔想見到你

佢未了解我內在美

下次見到你我唔上車

唔好咁啦
比次機會

今日要努力
s64等

毒撚真可怕